她的作品經常揭示以前隱藏的東西，解析無意識的東西，無論是20世紀60年代末瀰漫的不安，還是國家政治的地下結構。 瓊·迪迪安的《讓我告訴你我的意思》展示了一個超越她時代的作家|查爾斯·阿羅史密斯| 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 吉迪恩隨後被一隻看不見的手弄昏了，當他再次醒來時，安吉已經消失了。 兩部歷史懸疑小說將讀者帶入過去，同時讓他們猜測。克萊爾·麥克休，2021年2月8日，華盛頓郵報 
 遠程工作場所也有助於消除招聘中的無意識偏見，例如，通過電話而不是視頻面試進行面試。 變性工人和WFH意外的好處Kristen Bellstrom, 2021年1月12日，財富 
 當她趕上時，他躺在路邊，不省人事。 留還是走? 2020年12月26日|華盛頓郵報 
 孵化是無意識的，也是真實的，它能增強創造力。 為什麼它值得玩耍-第94期:進化|安德烈亞斯瓦格納| 2020年12月16日|鸚鵡螺 
 當他邀請她參加一場慈善比賽時，當他把球傳給她時，她被打昏了。 《我瘋狂的愛》揭露了人們為愛說的最瘋狂的謊言|凱文·法倫| 2014年11月18日|每日野獸 
 這會使病人失去知覺，從而有效地減輕疼痛。 英國法院授予母親結束12歲殘疾女兒生命的權利Elizabeth Picciuto | 2014年11月4日 
 其中一名暴徒抓住了薩帕塔爾·辛格醫生，將他打得不省人事，並以為他已經死了，將他的屍體從火車上扔了下去。 隨著印度大屠殺30週年的到來，錫克教徒在美國找到了安全|Simran Jeet Singh | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 辛格解釋說:“拳打腳踢最終把我打昏了，完全失去了反應。” 隨著印度大屠殺30週年的到來，錫克教徒在美國找到了安全|Simran Jeet Singh | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 有些人被追趕; 一些搶劫; 兩個人被打得不省人事。 中央公園五人組的神話愛德華·康倫| 2014年10月19日|每日野獸 
 它開始於某些假設，或假設，在很大程度上是無意識的，對它所適用的條件。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 這樣，兒童遊戲就像原始藝術一樣，顯示出某種無意識的選擇性。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 他顯然同樣沒有意識到這種情況有什麼特別之處。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 他在夢中穿過擁擠的大廳，不知不覺地狡猾地避開各種熟人。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 南茜在這場可怕的事故中並沒有受傷，當然是擦傷了，但可憐的馬斯特斯卻失去了知覺。 離奇的故事|各種